訓唔著入嚟挽接龍

好悶

悶熱

熱到打飛機都冇力

力威健身

力不從心

力是任何導致自由物體歷經速度、方向或外型的變化的影響。力也可以藉由直覺的概念來描述，例如推力或拉力，這可以導致一個有質量的物體改變速度（包括從靜止狀態開始運動）或改變其方向。一個力包括大小和方向，這使力是一個向量。牛頓第二定律，{\displaystyle \mathbf {F} =m\mathbf {a} } ，可以公式化地來陳述一個有定質量的物體將會和作用在其身上的淨力成比例的加速，這個近似將在接近光速時失效。牛頓原先的公式是正合的且不會失效：這個版本陳述了作用在物體上的淨力等於動量改變量對時間作微分。

心情不好

為所欲為

我挽你老母個臭閪

閪你老母個臭閪